## Указатели

```go
a := 2
b := &a
*b = 3 // a = 3
c := &a // новый указатель на переменную а

// получение указателя на переменную типа int
// инициализация значением по-умолчанию

d := new(int)
*d = 12
*c = *d // c = 12 -> a = 12
*d = 13 // c и a не изменились

c = d // теперь c указывает туда же куда и d
*c = 14 // c = 14 -> d = 14, a = 12
```